其實d英資公司係咪間間都串過馬撚？

人生中見過兩次英資公司既工
一開始hr都正正常常，之後就manager in (女人)
兩次都係一坐低就黑口黑面，問問題好似審犯咁
本身我都係好好態度既人，但見個interview咁西，自己都唔多想笑啦
跟住in完我問返d工作上既野，屌你反問返我：咁你覺得係點？
一係直接講：我唔知你問乜
屌真係谷鳩氣，呢d工真係請我都唔會做

有冇人做過英資公司？係咪冇乜人情味？

係女人西姐

唔想請
多數都係咁撚串

兩次都jer住問d無聊野：點解要裸辭呀？係咪唔鍾意之前份工呀？
真正了解工作能力既野又唔問

港資待遇西，d人反而幾nice

毒撚唔好見工

英資鬼佬都OK nice，如果佢地做上司，就恭喜你

英資美資加資入面既香港人高層，就要小心d，要睇埋間公司既culture

其實係D HR都唔知你見個post工作上係做咩
答唔知又柒所以至反問返你
利申英資

可惜係香港人+女人

我係指個line manager呀

Good Luck 喇

問下個team 既rotation rates都估到大部份情況如何

有冇人share

見過一間英資律師樓
2 個interviewer
一個英國總公司過黎既鬼婆， 一個偽abc典型臭西
條臭西果種死人樣衰撚到
奇在佢半年之後打黎問我有冇興趣返工
我答佢我已經有份好好既工， 公司文化好友善唔洗客氣

我係度諗，果d臭西interviewer，究竟咩人先入到佢地法眼？

鬼佬正啊，印度人都ok。香港人真係

印度人一半半，我見過唔少仆街，同佢地共事好辛苦，最主要係對同事唔信任，亦自大

不嬲東亞人最重階級觀念